[兩手準備，建立新香港] 最多香港人移民係邊個城市？要去不如約埋開發一個區？

即係當然要繼續努力，希望今次有成果。但係萬一唔得，係咪應該搵個最多港人既地方一齊去？

多倫多溫哥華都好多 但蝗仲多 去到邊都避唔開

唐人區